樓市點先會爆？

小弟認真問 想學野
啊爺會唔會出手救市

出左呼吸plan?

連登仔睇好

沙士2.0

除非we 3 否則唔會

學野

Only學野

學野前點解唔睇返之前d歴史先問le?

習帝被暗殺
新疫症大爆發
中美開戰

因為唔敢犯法。你試下耐唔耐有人殺人。你睇下呢個地方仲會唔會樓價升 點解會有港豬呢個詞。因為比有錢佬用佢地玩法律既漏洞黎玩你地。因為知道你地唔會好似戰鬥民族。撞下車都突然攞支槍出黎

仲有一個。就係聽日習大大宣佈。一國兩制由下年開始收回。即刻樓爆

支爆香港就會爆

認真答你 大亞灣

革命, 日日搵條友去政總自爆.
暗殺777
大量屠殺大陸人
生化兵器恐襲

就有可能跌啦樓巿

一定唔會發生。港豬

匯爆加息,美帝縮表

所以結論係冇可能跌。
只能駛曬d錢死撚左佢

其實我唔太明。做乜要做港豬。根本離開香港都好大競爭力。走上大陸或台灣博下好過啦。香港只有供樓一條路

關愛座HUNTER準備宣佈香港獨立

業主們睇路

當你都上埋車既時候